<resources>
    <string name="app_name">HinovaOficinas</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Texto Indicação -->
    <string name="texto_indicacao">
        O nosso espaço físico foi totalmente planejado, construído e organizado para oferecer a melhor experiência de compra para nossos clientes.
        As áreas de circulação de carros e de pedestres são totalmente independentes e bem definidas para garantir a segurança de todos.
        Criamos um corredor de passagem interativo que leva até ao espaço de espera, onde os clientes podem aguardar enquanto realizamos os
        serviços do carro. A estrutura física do nosso espaço é diferente de qualquer outra oficina mecânica em Belo Horizonte.
        Pensamos em cada detalhe para você se sentir em casa.\n\n

        Sempre com o foco da atender os nossos clientes, viemos convidar você a conhecer melhor as nossas oficinas sempre com promisso total com informações
        claras e detalhadas em cada etapa do serviço, guiando-o desde o início até a conclusão e Comprometidos com a pontualidade, atendemos no horário marcado,
        cumprimos prazos e entregamos seu veículo no tempo certo.\n\n

        Atuamos no setor automotivo de forma ética, profissional e competitiva disponibilizando com excelência nossos produtos e serviços, superando as expectativas
        dos nossos clientes. Sua segurança está em mãos de profissionais comprometidos, prontos para proporcionar um serviço premium e confiável.
    </string>

    <!-- Permissoes -->
    <string name="rationale_camera"> Este aplicativo precisa de permissão da câmera para pode tirar fotos</string>
    <string name="rationale_location">Este aplicativo precisa acessar a sua localização , para te conhecer melhor</string>
    <string name="rationale_camera_location">Este aplicativo precisa acessar a sua localização e a câmera, para te conhecer melhor</string>
    <string name="returned_from_app_settings_to_activity">
        Vá até as configurações do celular, altere , habilitando as seguintes permissões:
        \n\nCâmera: %s
        \n\nLocalização: %s
    </string>
    <string name="camera">Câmera</string>
    <string name="location">Localização</string>
</resources>